有冇人覺得 拜登 其實好似司馬懿 ???

今日睇完拜登 既事跡
發覺佢好似 司馬懿

首先扮弱智去呃人, 然後一直捱到老, 再發動政變奪權

簡直是現世司馬懿

咩扮，人哋真係弱智

佢唔係弱智，係腦退化，佢唯一仲記得嘅係戀童

司馬懿有仔幫佢攞天下，拜登等掛柴畀個位賀錦麗咋

80歲先黎扮？

唔記得自己做左總統